Eason 死忠好歌冷門歌一齊分享

當這地球沒有花

孤兒仔

仲有好多

1874

怕死

傷心証明書

一絲不掛

低等生物

與我常在

人工智能

要睇過A.I. 記得Jude Law嗰隻人工鴨 就會識欣賞哩首歌

失憶蝴蝶
時光倒流二十年

其實 係夕爺死忠

告別娑婆 得閒就loop

Nothing ever happened

Last order同New order

仲有阿士匹靈同月球上的人 月球上的人真係好sad

樓豬果啲邊到冷門.....

一切還好

呢首歌個主旨好簡單 我想屌閪 你比我屌啦

時光倒流二十年冷門咩

失憶蝴蝶一流 同張國榮首蜻蜓呼應

早開的長途班

好歌冷門歌

傷信⋯

愛上了你是我眼睛的錯

想聽

熱帶雨林

24

呢兩隻真心屈機

飛佛中既飛佛est

無人鐘意反高潮？

不如這樣

Aren't you glad

第五個現代化

黑暗中漫舞

你著幾號鞋

有冇人識自殺歌 吹微風

一切還好
愈聽愈想喊

不來也不去 算唔算冷

少見不怪
心燒
黑洞

新曲+精選

You once call me your baby.

好鐘意信任

白玫瑰
唔算好冷
不過好鐘意

黑夜不再來
一個人的獨白
阿貓阿狗

心的距離
多少
上五樓的快活其實成隻都幾Side Track Feel但又成隻都好高質

真相
謊言

簡直係形容緊今日嘅香港

孤獨患者

人工智能
24
7
你會不會

單車
任我行
浮誇

那一夜有沒有說

快高長大

aren't you glad

二首好正

人車誌

Eason死亡系列：

怕死
活著多好
最後派對
一個靈魂的獨白

由一開始對人生，親友不捨，說着遊玩時開心一點不必掛念我，去到最後淡然回顧自己一生，道出一句：終須化飛灰。

Katrina

!!!!!!!!!!
佢啲英文真係好好j

你會不會

遇見了你

落花流水

陀飛輪

西西雀

好鐘意時光倒流二十年 綿綿 抱擁這分鐘 心的距離

信心花舍

含蓄得黎又表達到咁濃烈既愛

失憶蝴蝶
1874 好鍾意依兩首個曲

粵語殘片 好鍾意啲詞

歌頌

New order

黑洞
黑暗中漫舞
世界

muffin man
飄飄飄飄
冤氣

愛你入骨

想聽
16月6日晴

不知所謂

床頭床尾
成隻碟我都勁鐘意

月球上的人算唔算？

心的距離

不知所謂好正

其實信心花舍首歌係講乜

想聽 他一個人

不如不見

阿士匹靈
月球上的人

仲有多少

Let it out
完

仲有習慣說

綿綿
佢啲歌詞

斷尻估
主角知個女仔中意花
特登開間花店係佢每日經過既路
送路同既花代表唔同意思

從未癡心
係喺第一隻碟度兄忌歌

Crying in the party都無?

不要說話
孤獨患者

仲有婚禮的祝福

完 呢？

大個女

原來這裡沒有你

遠在咫尺
十面埋伏
聽到喊

唔係死忠
不過想講有兩首
月球上的人
我什麼都沒有

16月6日 晴

其實歌名唔係叫傷心花舍

信心

專家話

夠冷門啦掛?

他一個人

如果這一秒鐘你跟我講你不愛我

當荃灣遇上柴灣

解藥

The key成隻碟

那一夜有沒有說
反高潮

不知所謂
快高長大

習慣說

終於一百日

第五類接觸

到此一遊
飄飄飄飄
原來這裡沒有你
愛上你是我眼睛的錯
戲迷情人
1個2個3個4個

季軍

呢啲post最多回覆一定係呢首邊冷門

Btw 一個人

我們都寂寞

猜情尋
床頭燈

點解係自殺歌？吹微風果隻碟全部歌都好聽

有好多
新曲+精選
貝多芬與我
我的世界末日
眼眉調
到此一遊
戲迷情人
溫室效應
吹微風
信心花舍
Shall we dance
放棄治療
Muffin man
吟遊詩人
葉問風中轉
花花世界
心深傷透
天公地道
一夜鎖魂
怕死
三個人的探戈
Stranger under my skin

仲有好多滄海遺珠

最後今晚算唔算

新曲精選
床頭床尾
美滿人生

7

黑夜中漫舞 聽到想自殺

時光倒流20年

Katrina
殘忍的單戀非你專利